# Wanderlust-VR

Sitio para la visualización de imágenes Equirectangulares del sitio Wanderlust. Obligatorio realizado por Diego Zuluaga (173642) para la materia Desarrollo de interfaces de usuario. 

[Wanderlust-VR](https://wanderlust-vr.firebaseapp.com/?place=0)

[Wanderlust](https://wanderlust-backend.firebaseapp.com/)